[心靈雞湯][正能量] 係FB聲明返不自殺先

近期社會好多負能量，梗係要鼓勵返朋友熱愛自己生名

立即係Facebook寫返

“本人熱愛生命，不會自殺，10月2號會回覆個post “

Life is fantastic

光復香港 時代革命

推1

推2

推3

推4

推5